未訓嘅咪入嚟傾下計囉（319）

5點半 仲未訓着

你好

...假

唔知幾時先番到

一個人講我都唔信
五個人講都未必信
個個都講就信了

真過珍妮巴

姨姨

講咩先

你靚女

獨獨

情緒承受唔住 不過我唸全香港都咁上下

我好柒架

你好勁

我都係
特別係而家香港大亂
黑警濫捕既情況

唔係咁

辛苦!!

浮雲巴太過獎

所以呢場仗 我地香港人一定要赢
解散警隊 刻不容緩
香港人 報仇

又講經

唔洗扮

無手圖睇 我決定休息了

冇囉 我講既都係事實

早抖

我有追蹤你的

星期五未知

太謙虛了

抄我用同一個sticker

咁快！

咁都叫快

喂喂喂聽講我係呀哥喎 點都係你抄我啦

恰我

休息唔係訓 唔上水姐

我send出嚟先的

邊敢拾靚女

下星期一應該未必test到

互 flirt了 喜聞樂見

可能我生理時鐘已經壞左

你...你你...
我讓你

真

我唔係

好啦

擺明我啱

嘻嘻 我星期一day off

邊有靚女話自己係

唔好得寸進尺

幸b真靚
12月你就知

W

想見

做咩咁話你自己

塵巴

好耐冇見佢

咩巴

話你呀 唔好屈朕

沒有歌

珍 有啲掛著佢

我想係學校見佢真人

邊有屈你

Join

join

想見靚女

仲有含

照鏡

想我了嗎

到底約唔約到食放題

一開始個個都話Join但係到最後得兩個出嚟

我都要係時間訓了
咁多位早抖

我是個boy

飯飯早抖

十分鐘前話我早
你又遲左幾多

你啊

得塵埃出

網路世界就係咁 好彩我連join都唔講

屌 仲好講

Sorrr

到時又多一對

因為你唔去

邊個

彩英哥+叁B

Sad

屌 幾時到我

呢個post好勁

我呢？？？

溝媽咪未

揀個問佢出唔出黎食飯

去黎做咩
肥矮窮毒柒

溝楚楚

原諒你

試下叫媽咪溝我

靚敏

Errrr 我肚痛

有自信

邊個好

食喇叭

佢淨係識請人食屎撻

Me絲打

呂小姐

好 多謝你

我都想

佢咁惡

唉

料料招親呀

呂麗

冇人嚟

還擊

唔識

馴化佢

比武

打返你

冇既一陣再問

好多人衝緊了

慘慘

耳窿怪獸黎

冇

呂麗乳搖

可以

哦

好似好好打咁喎你

有

但係關咩事

幾好咁啦

好想比你打

你咁樣話媽咪嘅

來吧

佢恰媽咪

佢釘好多耳窿 耳仔就快爛啦

打佢！！！

指住佢個鼻黎話

唔會的

Hit me

個個都cls嘅

拒絕暴力

M底可以點算

打

你係咪浮黎架 成日我既

冇哂人了

我係咩料啊？！！！

原來最後出黎得兩個係我地

想見到乳搖架飛機

去睇

約佢
和你eat

未溫過

冇人識你喎

假

夠啦

係咪想比人打

仲有塵埃

塵仔又亂講

佢地即刻出黎阻止我地撐枱腳

你都未試過一個冇人理嘅人開咗個廢post但係次次都有架飛機即刻沖撞埋嚟嗰種肉體嘅衝擊

襯而家人少少認咗佢啦

3人+男女主角

啱

要睇下邊個人先

男女主角係邊個

衰

我

咁之後就要睇你想唔想啦

呢到已經有兩對

想唔想打你？

我哋已經率先體驗

打我啦求下你

好

乜鬼

好正 一條條血痕

唔係三對啦咩

血都流埋出嚟了

呢到咁勁

我發夢都見到飛機撞過黎

我明

你係

我地互攬啦咩咩

咁癲

啱啊

邊到有三對？

佢地講大話

快d飲番佢啦 如果唔係會流血不止

個GIF

識耐啲再join
訓了咁多位

同問

唔覺

連你都恰我

你飲啦

佢好勁

好腥喎

真
同埋一開始唔好咁驚開口大家講嘢

我哋呢度有好多idea為咗最近畀大家正能量
有約行山睇星打邊爐放題乜都有
照你鍾意就可以Join
不過你預咗見到浮雲同埋條魚會閃盲對眼

你唔係知架咩

我同浮天生一對

咦？

ok

插支飲管落去

有啲嘢聽咁喎

係囉

彩英哥+叁B
浮雲+魚B
仲有？

示範下

好閃

你做我支飲管 我啜你

@浮雲 解答下

咁都打

佢有邊一句唔係魚b前魚b後？

咁易應承架咩

好耐冇見魚b了

嘻嘻

想知

同樣

魚b好靚好叻

夠啦你

咩料啊？(U0)

咩嚟？

咖喱豬扒飯

Urgent

家姐

冇人理我地

之前先同你講過佢嘅口頭禪

好食

自己估

冇人？

傻鳩浮

float son

蛋蛋

一語中的

今日都少咗好多街人

點解咁撚攰架

訓唔到

食早餐

早晨

獨分

塵仔

做緊奴隸獸

點解你地好似唔使訓覺咁...

佢地bot黎

癲

hi

粉嫩鮑魚

咩

雲雲有無出

唔好教壞魚b

想join？

拜拜

雲雲 認真
法法有事

。。。

肉肉早晨！

你先係

咁豐富

食完打返個熱飛機

見完你會唔會智商低左

推

咸咸你mean少陣啦

髮髮

肚餓
老母未醒

又恰笑笑 你地好洩

我冇

你係假侄仔

點解前排見唔到你嘅

要睡了

開始捉摸唔到返工同罷工有咩分別

早抖畢畢

poly打緊仗

一個都不能少

Hi

塞完準備收皮

無人

@奶綠

早

你有冇訓過

有呀...

令女早晨

不了
令仔早晨

心事最愛浮雲

醒左訓唔番 好頭痛

慘

訓咗幾耐

訓得少少

大家咁話啦

六點幾-十一點

爛命唔食藥啦

你又咁早醒

我係訓十二個鐘既男人

勁耐啦兩星期前都有啦掛

I’ll be the bad guy now, but know I ain’t too proud

我九點幾醒咗再訓咗一陣

你幾時訓過咁耐

我係訓十二個鐘都唔夠嘅女人

你都係少少咁訓

平時都係啦

日日訓廿四個鐘？

訓得唔好

個啲叫昏迷

你又所為何事啊

呢d叫睡公主

食咗你

訓到廿幾個鐘好癲

應該肌肉委縮哂

唔知

收聲

好正

太想當值

老竇試過
好似係禮拜六晚訓
然後一醒我地嗌佢番工
佢話 禮拜日番乜工
我地表示 禮拜一喇 仲訓

你委縮左一半

好唔情願咩你

之前直踩三十幾粒鐘 之後都瞓咗廿粒

應該同媽媽激戰完

So crazy

收皮
你望下自己啲肌肉先

玩命

踢完波

你成日都係

我老竇好cls的

又恰我垃圾

勁

豬b！

梗係唔係啦

好似好耐冇update老竇嘅on9嘢
諗下先

就係踢完再激戰

我有佢遺傳
好訓得
但係睡眠質素未必好

拳b

屌笑左

Grad din通宵第二朝再返工返到四點

汗臭味

Bb

好想clubbing..好耐無落去

信我 佢地冇

罰你今晚繼續留守

魚魚

帶我去

cls邊頂得順
我會企喺度訓著

笑笑

好似都有一段時間

拳

咩料呀？

你話我先嘅
話我委縮咗一半笑咗

男朋友仔

行得

橫掂都係痴笠笠架啦

冇我

我又去

你晚晚偷聽

鴨仔團

冇計
最近大家心情都唔係好

一齊沖 夠溫馨

仲未刷牙 好口好臭 有無人想奶

我呀媽都好訓得 訓完十二個鐘左右起身 可以食完晚飯 再話好眼訓

繼續訓

我都可以

一齊留守

唔緊要 我都真係垃圾黎

想你

真係我都嬲左

有你呀

@事事 佢臭開

幅牆係櫃嚟 唔隔聲

me

I’m not good at goodbye

Yeah

計番ot比我

hello from the other side

笑笑好可愛

冇畢地先嬲
冇我唔嬲

佢有時係起完身刷完牙可以繼續訓到食晚飯之前

You can say 898

對唔字已經補番

想幫你奶閪

叫媽咪

我都想咁
但係老母會嗌醒我

今次食牙屎？

幾時

衣加

練到唔洗有聲

絕對可以。食完飯之後可以再瞓

要返學嘅話我會眼訓好多

我隻狗啲屎真係好撚臭

在座各位都係垃圾

Ok來吧

特別係放咗學之後去到食飯之前會好眼瞓

Errrr 我愛魚魚

我要相

勁喎

我係可循環 你連去焚燒都嘥咗

媽咪冇錢了

日日食完晏晝飯都想訓...

原來仲有人食晏晝飯

遲啲比

咁係早餐

Stfu

我屋企係 反正起得身都十點十一點
嗰餐係早餐
下一餐已經係晚飯

養咁多仔女 佢好慘日日冇飯食

你煮佢食

我食開屎架

食左誠實臭屎包？

我已經比你洗左腦了

好唔好食

血糖升？

危唔危險

陪我一齊食咪知

仲傾緊

示範下先

應該係似我

唔停架喎

物似主人形

唔洗訓

你屙得出未

今朝痾咗啦

我都唔知自己有冇訓過

訓咗啦

不了

好想食

佢地未柯屎

誠品無開

無我份

可摸耳一陣上你屋企食屎？

Same

巧呀

不過最近咁都訓唔到

我都冇

訓左幾耐

你可摸耳扮屎

六點幾訓到九點起身一陣 再訓到十一點幾

今朝已經話咗要人

點扮

都唔多

好多人和你lunch但係對所有嘢都零影響
只係浪費咗自己lunch time時間
今日出嚟同罷工嘅人已經好少以為越嚟越多添
Btw 熊仔是最好的

咩事啊

攬埋你

個喉嚨好痛。。

正皮

病？

你唔嚟？

繼續睇啦 加油

黑直長就易扮d

病左好耐 但越黎越嚴重

啡啡地

睇到話我知

有冇睇醫生

好mk

無

佢黑人？

又mk
黑色唔襯我 我覺得
留長頭髮

你唔MK
你來自油麻地

越嚟越嚴重就去睇醫生啦

想病死

曬多啲就得

Cls 唔會囉

我愛你

多謝

果欄中的江湖大嫂

我好mk

果欄

諗左好耐邊個係藍藍

係

愛你

！

死浮狗

梳askfm+金毛

私有化了

菘藍

？咩

頂

你係咪佢徒弟黎

咩料啊？(好MK)

唔係

忘記了

Oh～

Badbad

仲想你叫我一聲師母

又要學車了

講到自己好好咁

想自爆

你點知的

奇？

幾時？

我淨係識連登取暖架喳

支持

你睇下德仔咁少上黎就知吸乾吸淨哂

真 我都係

無化妝

化妝嚟睇下

嘻嘻
黑長直

Stay name

懶

等你

你識上屋企邊同呢

幾時都好我有預感最後得我同你會出

有啲後悔。有無得del?

多啲人出先

頂你
我都冇上到！

放題？

你好惡

幾時 @埋B

你都係

@魚魚
@幸b

冇啦冇啦
料料渣都冇啦

會冇人要

魚魚是雲雲的

遇人不淑
遲啲可能仲有故事分享下

雲雲是我的

你咪亂噏

你話我？

給你我的真心我的愛我的命

原來

但佢話請我食放題

我啊

大家咁話

日日訓到昏迷

你含過？

我記得佢都話請我

你是我的

肌肉委縮？

我未得啊

想問感情撚係邊？

德仔變得瘦瘦的

得返骨？

No ar

拳B

我仍然會愛佢的 好似係

我呢

問你幾時

原來佢都有話請埋你地？
我以為佢淨係同咗我一個講添

Ok 你估下有冇人想知？

12月中？

咁遲

咁遲啲

你要考慮下魚b呀

唔好亂咁認

就算冇人想知都好
我想比佢知

@德伯

唔洗就我
我成日唔得

@料料

唔緊要啦

@沒有歌

@@

@@@@

呀 係呀

好無聊啊
我

溫書啦

拳b你咁樣我好驚到底要唔要舉報

終於有人愛

30cm嘅人呢？

笑死

唔見左

頭先google搵唔到先咁淆

睇下可以驚幾耐

老母可唔可以戒愛回家....

救命 點解你地可以咁可愛

點知真係佢黎

但係其實我鍾意睇kc同terry喎

咁醜google梗係detect唔到

好想錫死你地班可愛豬

真係好好笑

諗起自己？

嘉里應該係自殺

你都係？

落水

叫我？

好好笑

你地真係好Q

BB

肉b

點解會覺得係真

其實唔覺
但係萬一呢
博唔過

游凍泳

你地好可愛

我鍾意金城安朱ling
但係為咗抵制

哼哼哼

係冬泳！！！

拳拳

佢叫咸咸

我上佢哋facebook睇唔會幫佢哋刷收視

咁咪凍囉

Hello bb

老母用裝寬頻送嘅盒

係呀係呀你最醒

Super？

好hurt

平行時空來

你點㑹

唔想返工

仲要返多7日先放假

佢好令仔？

Ga yau

好少上去睇

鬼叫你恰我

gay au

俾凍水淋一淋係醒啲嘅

好想死

佢哋吹奏

要追

好攰

冇咗神之馬壯之後都唔好䏲

我寧願繼續蠢

好辛苦

陪你

都話你哋兩個係密不可分

笑死 你聽邊個講過

天氣轉涼著多件衫

我呢邊轉涼咗好耐了

你洩洩

即係會上

唔記得 靚仔靚女個個都話唔靚
呢度個個都係毒毒

原來是靚仔

咁都係既

對對對 第一時間冇否認

都冇見過我

一無是處

唔使見都知道啦

轉廢為寶

上水畀嗰個白色衫福建人捉嗰個係咪畀安全？

心照

聽講 處 有分加

原來是靚仔 方知我對你在乎

不了 怕怕

我咪有加分

點解

周圍是處

你唔係

唔好咁樣 我會唔開心的

又扮青頭

係咪約

係....所以你有用

@塵

冇入一排，呢到啲人大部分都換左

佢怕我

寶寶